Задача №1
Даны 2 строки, s1 и s2.

Написать функцию, которая будет возвращать true, если строка s1 может быть превращена в строку s2 с помощью не более чем одной операции вставки, удаления или замены символа на любой другой.

Примеры:

cat -> rat = true
cats -> cat = true
cats -> rat = false
